（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

幫手推上熱門 俾各位巴絲睇

10

9

8

7

孤掌難鳴，義士唔好出去。

6

5

4

3

2

1

屌冇人理添

推 巴打知唔知咩事?

推，搭車行英皇道個時見到勁多

儍。

做戲
可以開返鋪啦 差犬同福見仔傾好左第日先黎

隔離POST話元朗都好多狗 似係想聽日記招扮有做野

做show狗 大龍鳳

邊有人想出去
今日福建幫放風麻

今日返工同尋日返工真係差好遠

幾好呀 收到風就做野 元朗就唔會咁
警察應如是也

推

我覺得都係政治策略
先係晏就開始滲透有黑社會吹雞覆焯
（但係明明無遊行，班黑社會出到嚟都唔會有目標）
跟住收工時間放黑警出嚟散步
扮到好似黑警擊退福建佬

一篇完美嘅自作劇

咁咪唔好去
佢地咪又係政治show，比人睇佢地保護市民
隨時自己網上吹風話有福建幫，再派人出去

香港政府乜都做得出

Push

傻閪黎
班福青幫撚左呀蛇出去

去嗰個應該係

啲人話福建幫嚟北角打人

明知做戲

可能陣間就走

去炮台山站做乜呀？警察通訊無線電站至真呀！

即係無福建幫啦

可能諗住自己人扮福建幫做戲

想捉 福鍵刀手

😁

死啦 琴日都比人打完 今日先做野

因為安全 警察先出黎呀

出黎做下戲，交代下有做過野啦，咪撚再屌我冇狗用

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

去羅湖口岸拉啦柒頭

班狗咁撚廢，有咩事即刻縮返入佢老母閪度啦，而家狗仲係現場，即係黑社會唔會斬人，安全

屌 仆街 一落樓下見班狗 即刻落頭走

閱兵？

所以而家仲喺譚仔食緊野

呢個係啲警察正常要做嘅事情

黑社會曬馬？

又呃ot

唔好去

今次警察做到野，要讚下

睇黎班福建幫似係撚9 D警察多D

有牌黑社會曬馬

睇定啲先

你估佢地出黎捉福建幫咩
睇下有冇黑衫黎應戰咋

讚你老母 佢份內事

做到乜野
放風既分分鐘係佢地 同埋洗唔洗咁多人出黎做show

分分鐘佢搵自己人出嚟扮福建幫

而家學人補鑊，係做返好形象，但已經影響香港人對啲狗既形象

福鍵幫呢?

買外賣o者 ! 唔洗驚到晒馬呀 !

做個假象安全，陣間收隊好似西鐵站咁就仆街

屌佢老母啦，元朗個日又唔見佢有人

係警署出緊嚟

呢D叫好出唔出！我又唔明點解要去炮台山站唔去北角站

咁佢哋都要扮吓嘢 但又唔想真係同福建幫打

保證39小時內到達

曬馬班藍衫黑社會出嚟啦

做個樣
今晚可能做場大龍鳳

仲喺度

人地响北角打你就部向炮台山，如果真係打死兩件先過到去，根本就恐嚇炮台山啲市民

福鍵幫仲未出嚟

快啲出啦

擺明唔想係正面北角同福建幫開拖
所以喺炮台山扮吓嘢

點都要出黎交下戲攞下飯盒既

霞姨

你係智力有問題定係警犬家屬？
有少少判斷能力都知係做戲啦

譚仔嗰邊起碼有三架警車

無事咪出黎囉 有事咪由得你地打餐死

喺 啱啱就係喺譚仔食嘢

Sad but true

如果北角個頭今晚唔係敏感既話想落街屌柒佢地

福建幫都唔比面

on9 夾埋做樣咋

嚟炮台山？
暫時風平浪靜

今日未由得黑警同褔建幫自己打飽佢囉

不了 今日就等件事過左去算 廢事比人做話題

on9
咁宜家反應咁快係咪代表元朗嗰日渣流灘

其實冇做野果日 查身份證有咩用？ 我真心唔怕 仲想比佢查

鰂魚涌近殯儀館嗰頭有三架狗車

on9 今日無人出黎無OT錢先要做show

握手示意咋
輪流睇場

pishhhh

利申 住喺炮台山 就係啲警車樓上

依家返緊屋企

我無野講

落北角睇吓 一樣咁多

睇死佢聽日都未出嚟
一係就黑警自己人扮

鬼打鬼

七月喎
做咁多陰質野唔怕？

好失望
警察竟然阻止愛國愛黨嘅同胞打班黑衫人

英皇道沿途舖頭閂左大半

好似話查身分證以前係為咗防偷渡
依家就唔係好知
應該都係冇嘢做搵嘢嚟做

擺明做場大龍鳳
之後開記招話 香港人需要警察

投訴

迎接福建佬？

佢哋以為自己做嘅嘢係啱

啱啱經過都有留意

成個北角有一半舖頭都閂咗

其實真係有機會
成個政府都演員嚟嘅

晏啲一齊叫雞

收到風
福鍵幫搭錯船去珠海
有排都未到

佢地會覺得自己有錯？

收到風話佢哋游水過嚟

再貼

成班毅進仔

係安全就唔會所有鋪頭都提早關門

連儂牆 暫時睇落去冇乜事

警黑與民為敵！中美貿易戰之際仍雪上加霜，欺壓小商戶

輿論上使唔使笑下所謂嘅福建幫係咁驚警察

無錯，出左糧唔使做呀
班白衫仲懶醒日日放風去邊度教訓班𡃁仔
睇佢地狗撚狗都不知幾好

原來係睇版 福建雞

由炮台山行到去鰂魚涌
刀手係晒產房？
狗就每個街口一隊PTU
見個黑衫人拖gip比狗咬
開機拍片佢地即刻衝埋黎
即刻煩鳩佢老母問佢做咩拍鳩我手臂
做咩語氣態度咁差
我有權監察你地做野
煩鳩左佢地廿分鐘

好事
等北角雞犬不寧

以為咁樣人地會對你改觀都on99, 有事時唔到，無事時候到有撚用咩....隻手比人斬足四個鐘呀？

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

狗要食譚仔，Food Panda唔敢送。咁就出幾架車去買外賣

北角做咩
太紅？

日日扮有事D商舖多得佢地唔少

原來佢哋就係崔建幫

不是因為狗在所以安全，是因為安全才有狗在

砲台山站出面好多狗見黑衫黑褲搜身

呢位巴打 講得啱

wadiu 喺正我公司對面
好彩走得快

本來好撚安全
依家好撚危險

越撚多狗 街坊越撚火滾 好事

天后站情況點？

認真咩我都係黑衫
啱啱經過嘅時候feel到啲狗睇撚住
但冇搜身

藍絲重地。
俾催淚彈射，仲可以話多謝班狗同拍手鼓掌

無狗

fc ed？

見到大量警犬個反應-->

北角由深紅變淺紅 再變黃 有望了

屌佢老母
福建幫又唔搜 搜黑衫黑褲
無恥到呢

D風應該係警察自己吹出嚟，然後極速出動，表示自己有為
成場大龍鳳

咁on9
不過 我 有個friend都係住北角
今日同我屌鳩示威者搞亂香港

7點係華姐清湯腩果個位落車，沿著路行去北角
行到炮台山先開始有好多狗

似似

你個fd on9
唔等如全北角都on9

仲好好

未知
啱啱係炮台山望過去似冇嘢
有冇巴打 update 下

炮台山 北角 鰂魚涌 都好多

我話 嗰啲藍絲on9姐
巴打 你都喺北角人？

幫佢日撚日吹

前線唔好出
等(黑警扮既)黑衫同白衫慢慢打

黑警走開 福建佬就會出黎架啦
劇本係咁

唔係因為警狗係到先安全, 而係因為呢到安全先會有警狗出黎

咁多狗即係無事發生啦

可能夜晚約埋一齊叫雞添

係附近有冇物資站或倉？
自己小心，唔好覆

不知所謂

但北角地鐵站有黑衣人聚集。。。可唔可以叫佢地醒少少。。。

今晚其實唔洗去 抖氣星期日再戰

做show扮野

北角A1 clear 冇狗

Pish

都冇人出去

黑警做戲咋咋

諗住挽救民意

警犬出得嚟 肯定冇福建佬

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

今日係休息日，唔好去送頭

8.10見

見到阿蛇 就知道今日北角安全

同鄉會慢慢等啦

白衫福建佬又想打香港市民？

網傳福建佬萬人落山丫嘛
黑警咪去同佢地打氣
握下手可能有利是收添，仲唔一早撲過去霸定個頭位咩

北角街坊咁多同鄉，難道同鄉想打同鄉？
定係7月14打空氣

8.9

自膠 睇錯

可能去食譚仔

義士係屋企休息下啦
班黑狗又出黎做戲

扮乜撚

啱啱食譚仔嘅時候
見到啲狗渴望嘅眼神
之後我喺入邊笑鳩佢哋

咁毅進仔係咁㗎啦

可能犬鄉今晚開合作會議

風平浪靜

,

有狗既地方係最危險既

狗咬狗
同鄉會打戰狗會？

搵人叫佢地走啦 留力，勿中伏。

要注意
班狗開始想洗底
自己傳FUCKING佬打交自己查案
扮撚晒野

屋企人sd 係到搜私家車

點解真係有人出

如果巴打你喺附近就叫一叫啦

你叫佢地走啦 匆送頭啊

On9 返歸啦屌
唔撚係送頭比福建同鄉會呀

今日講到明唔出 呢幾個係咪換衫黑警黎

扮工, 收皮啦死黑警

大酒店附近都有三架狗車

屌！講明今晚睇戲架嘛！呢幾個係咪鬼黎架！有冇手足去地鐵站視察下！

睇個樣似尋晚影落

咩人黎？福建佬？

係，頭先7點果陣已經係到

似係鬼

舊圖黎

唔清楚，無埋去...

都有班花生友

想知福建佬幾時打打

嗱，差佬咁多人唔係一件白衫都拉唔到呀？白衫話斬人喎，佢唔係用膠餐刀呀嘛⋯⋯

陣中要扮下野，真係來料就唔會出現

拉哂d鄉下佬告非法集結啦應該

走啦 唔好博命please

突發深水涉出左事

推！！

呢D叫做show

咩事

死返去食草LA，五毛！吹風…

你估中哂👍

做戲啫，成個䆬就響隔離

2052地鐵站出口有狗仲

學生會會長買鐳射筆比狗拉左
不過事主已去明愛醫院

訓着啦

你得閒影相就埋去叫佢地走啦

push

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

實情係冇擊退到 一大班福建幫聚集 d狗企喺隔離就算

依家聚集緊？
唔係北角想問下

2132 炮台山地鐵站仲有幾十隻狗

冇手足 係咁多

d狗做完show未呀

: 你地話我無到又話我遲到 好！我就曬馬！